濕疹巴絲，成日R到流血會唔會易中武漢肺炎

有咩預防措施

Fk我都好撚驚

我都驚 食緊高劑類固醇加免疫抑壓劑 塊面又損哂

警告過我老母好多次我中左會好大獲 但佢唔多care 話我overreact 費事得罪全家只好照食團年飯

屌你老母全部無人用公筷 有d大陸落黎講嘢噴哂落餸 個個早排又成日出入屯門醫院探病

我都懶得理 聽天由命 好撚燥

哇屌

有濕疹 留名
我係面同條頸有 唔嚴重會搽澳洲隻木瓜霜 一開始發炎就搽類固醇

依家戴口罩塊面濕疹越戴越衰 想死好撚灰 新年流流先搞到咁 我已經成個月冇化妝 人都唔想見

絲打加油💪🏻，塊臉生濕疹好慘，之前試過眼皮濕疹 仲要比屋企人罵夜訓 黑眼圈

中唔中肺炎都盡量唔好 R 啊 ! 手指好多細菌, 去睇下 EASON 啦

塊臉濕疹真係好難頂 試過半年 真係生不如死

我覺得我係搽太多護膚油 戴口罩焗到生粒粒 依家忍足五日沖完涼乜都唔搽 已經平左啲 但乾到好崩緊 又甩皮屑 是咪好事黎？

周期性手極嚴重濕疹留名
隻手成日一發作就極多傷口同流血, 好擔心會喺傷口經血液傳染

而家濕疹勁爆
好痛好辛苦
想死 無人明白我